連登仔又炒車

劉天成就意外對乘客造成的不便致歉。他指新系統是由一間歐洲公司及一間加拿大公司聯營，而軟件由加拿大公司負責。港鐵下午會與承辦商開會調查原因， 並成立專責小組，包括港鐵及承辦商專家，同時會招聘外來專家參與。

屌你老母樓主5毛幫中國講好說話

屌你老母死全家

死全家！！！！！

痴撚線，跟本港鐵就係五毛
你咪撚轉移視線

你係咪鬼

你講到今次呢單野中國無責任咁仲唔係5毛？

做咩呀你樓豬

根本都carry 唔起

你帶隻狗入廁所佢咪又係抬高隻腳屙喺地

唔好唔記得係國產車

順勢購入國內系統,又贏

大英祖國